見到個阿婆係街跌哂D橙, 忍唔住出手

出手掟哂D橙出馬路等佢執5到

破產官: 還錢俾阿婆

佢睇住d橙被車爛

唔係幫手禁低佢條腰落去執咩

廢事整親人

ching ho ball

xhibghihake

?

即下口得la

o9k

winna bb二世？